［721瘋狂紀念使用連登心理學測驗］究竟連登嘅人有幾高質呢

自己睇啦屌
睇吓你明白到天文未

不然用到的人我是不回覆的

快啲嚟釣魚一齊玩啦！
我出緊移民世家釣魚世界真嘅所以啲人真係好撚仆街囉所以我決定得咁撚仆街